有咩品牌細個聽好出名但呢家收左皮？

K Swiss, Satchi, 世嘉

遮仔牌?
蘋果牛仔褲?

高登

sega未收皮
你最多話佢冇再出console

豐田

superX，laosmiddle

係咪有個牌子叫Mastermind ?

美心

visvim

Patrick Cox

扒王之王

「呢家」都冇人屌
邊度鄉下

NOKIA

Spi

泰林

Super-x

澳門

海洋公園

k-zone

之前APM仲有專門店，不過應該執柒咗

香港。

人中之龍咪世嘉出 點會係收皮緊

Super lovers
Playboy
Crazy Room

用「品牌」唔用「牌子」
都知佢澳門人
唔撚使屌咁應啦

電話:愛立信，西門子，康佳

西門子 家電都好出名

Nokia

anna sui

My apologies
激動左

我而家就屌你老母 屌埋你細妹 屌埋你女神

BODY GLOVE

Blizzard

一國兩制

比起SS DC時代dup 左好多啦

屎撈人 烘濃麵包

Motonola
以前岩岩開始用電話個陣就係用佢

Esprit

Compaq IBM

賣左電話果邊炸

系統果邊仲好出名

ericsson

香港皇家警察
ICAC
香港法庭
不服來辯

Boy London

中環好似有間super x
早排仲有賣埋口罩
貴到離晒地

BenQ

Boy London
AST
阿二靚湯
ABC佳訊

Yasaki

Sega 同 Sammi 合併主力出彈珠機

Burger King
好想食

串錯左，係Sammy 先岩

playboy

sunraysia 西梅汁

Kipling

a&f

超群，Wendy's, uni, 吉之島，出奇老鼠，歡樂天地，橋咀島，青龍水上樂園，荔園，快譯通，大地牌。

名古屋

吉之島改名做aeon
未收皮

ATV

mofork

DelayNoMore

又係啲沃門五毛嚟

有冇人開始懷念689

椰林閣
仙跡岩

CCTVB

住好啲

仲用緊

tdk

哈迪斯

有幾出名

吓，早排先買完

大東電報局

咁樣點算係收皮 至少sega轉行做夾公仔機同埋景品 未斷氣

品牌

依家都係咁出名

邊撚度有收皮

Esprit 以前好多 而家得幾間

港龍

仲未執呀

Super x

Toshiba
Saab

donald trump

Pe必備superx

唔知依家pe堂使唔使換pe衫

紅A

2000fun

沃門狗

有冇聽過華香雞？
好鐘意飲佢個湯，不過唔知個湯叫乜名

西門子係香港好惡架

five 香口膠

好似安全套

唔知點解無左

chevignon

海天堂

西門子B2B 嘅產品有好多仲係世界頂尖

Orange
ATV

唔係執晒

大大泡泡糖

Laosmiddle

Crazy room

ORIGINAL FAKE
MK界霸主

顏福偉

八佰伴

AND1

香港

bodygloves

樓主咩鄉下打字都有鄉音用“呢家”

港龍航空

Jo Malone

泰臣 執咗幾十年電器鋪個招牌都仲未拆

好撚正 佢d小菜幾好食 係油少少
同埋d雞 雞皮下一定有啫喱

以前好撚鐘意食

元綠壽司

大地牌校褸真係世界級

Aape

東東雲吞面 jack in the box (香港only) 陽光一代？

其實仲有好多鬼佬用

巴打起碼四十五
出奇老鼠

邊度仲有依間野記得以前朗豪坊有間

瘋狂加價
MK 潮童買唔起唔代表收左皮

舊時定宜家果間？

Saab

Anna Sui

以前食過咋 近年無食啦 係咪好似得返一間係荃灣？

加太賀

快譯通

咪玩啦 ching Sega 出game 賺到傻

Total war COH2 人龍 etc

同類型仲有好易通 文曲星

消委會個報告話佢QC唔撚掂家電維修率好高

依家個銀包都係用緊佢
用左都差唔多十年

izzue 5cm

Bauhaus
農場餐廳
哈迪斯
Wendy’s

以前潮特

高登討論區

Saga 末收皮，投資遊戲設計無出機

泰林定泰臣

前Saab 車主，歐洲用一流，香港就整到破產

所以香港仲養緊果啲 我真心寫個服字

Mandarin Duck 袋，三年買咗成十個全部去堆田區

拆左啦

york 牛仔褲

Dr. Kong

冇收皮
只係現加d fuckboy style 同visvim完全唔夾

之前仲有 但而家係都唔出奇

人哋覺得好用就會用
你覺得唔好咪唔好用囉
Who cares

不你老母服來辯咩
用埋啲支那語

而家 依家

呢乜撚野家

不服來電

一国兩制

我仲用緊佢銀行同斜袋

皇家香港警察

品牌係澳門人講架咩

FX Creation 係唔係都已經無左?

其實都仲未收皮既 好多國家5G project都有佢份

睇完財報先講嘢啦
今年蝕咗成億usd 炒咗650人

手提電話 blackberry

又一城商場熱帶雨林餐廳(Rainforest Café)

係，巴打乜年紀？
我細個時老母成日帶我食荃灣果間華香雞
薑蓉撈飯好撚正

Playboy

所有獎門人獎品贊助

laos d袋真心好用 到宜家都成十年都無爛

co-co

MOZ

仲有音game 街機同虛擬偶像

菊花牌乳交漆
美源髮彩

Outdoor

三十中啦

Ibm

加太賀花之戀

以前講sega 一定係同老任 索尼比較
但係佢到而家 當同行賺到盤滿缽滿
索尼唔使講啦
老任今年嘅營收返去wii+nds個陣
而sega今年蝕咗成億美金
市值仲俾以前差啲破產嘅capcom超越
而家根本係吊緊鹽水

IBM 好撚勁喎

8-90後應該聽過「住好啲」
應該係第一代土炮引入歐美設計風格 、生活品味黎香港
港版ikea
點知越做越霉

Anna sui

Crazyroom 我都識

吉野家

全線摺左啦

賣飛佛

東方之珠

Sharp jvc

諗起我十幾年前同屋企去日本
我老母見到sega話呢間公司以前好hit,不過已經沒落左
幾年之後開始識留意遊戲市場睇返sega現況
心諗"唔係呀,仲係度,仲出不少好game"

大把後生食

M Duck

Nigga

佢nigga嚟，已block

Apple (牛仔褲）

呢到係LIHKG 唔係LIMACAUG

M Duck
JPG

aiwa

Boy London
Lapagayo

赤柱果間執左未

crazyroom個筆袋仲用緊 用左10幾年

佢越做越差係因為無好好地focus 係傢俬，走去岀d 濕9玩具精品

AAPE。垃圾！

名髮廊

tvb

2 the max 先鋒
輝煌magic pro

麥兜

sun brella 中學用過袋, 質量幾好

快譯通
好易通

Medical 方面好TOP, 如磁力共振1.5T以上既機, 用CT scanner做到好低輻射量但高清(養X醫院都買左全港第1部)

西門子好好J架, 小弟都去過佢MUNICH 總部

名將

質你老母量啊屌你老母

super X 圓筒型運動袋

質素定質量？

X-legend 啲game

分明係講quality 品質 質素
見到蝗語直接屌佢老母就得

And1

仲有呢間公司 母公司出小學雞教材

blod袋 地圖袋 MD袋 棺材袋 tough軍袋
開心一號
ice fire
東東雲吞麵
Replay

有好多女同學都好鐘意用呢個牌子
阿婆款咁都唔知有乜靚

BlackBerry

股票得唔得
五號仔 煤氣 領展 內銀
三四年前個個買 以家收左皮

細過便秘，之後飲咗幾杯就屙到仆街

Crazyroom

crazyroom

之前去旅行見到便利店啲5 gum都放喺啲顯眼位 我估都多人食

polo

dusty

Adidas nike gucci lv puma supreme vans

優之良品

roarship

Patrick Cox?

綠箭香口膠

Head porter

Jack Wills

紅A膠桶

小學雞book過生日party(好似係四海中心) 不過到生日正日佢啱啱結業只好on99地打道回府

打字都有懶音真係慘連登成日都有打呢家

八佰伴就真

放心 唔會收皮

重有啊？

叫人唔好屌都叫連衛兵
清你係咪照下鏡都要打爆佢嗰啲人嚟

超群係咪得返花墟果間分店？

TCBY雪糕

條line摺咗，因為隻嘢得糖、色素同flavourings，垃圾食物當中嘅垃圾

個廣告

tokyo hot

時興隆

Saab車廠，執咗兩三次，而家好似俾痕大汽車買咗

龍虎豹

QUIKSILVER!!

BGW 背囊

呢家？

中環好似有一間

咁岩都未有Quick Silver

都未算全死

銅鑼灣果間執咗

U2 ,大一

superx 真係無聲無息收左皮

jansport,outdoor就仲有舖賣，都見有人用

2000 fun

西門子多地火車同訊號系統都有，影響力都好大

Mastermind Japan 好撚貴

Indu homme

Uright, 賣衫果間

有冇人識TINY泰尼電腦﹐2000年代通街都係﹐而家連google都google唔到。。。

我幼稚園嗰陣喺荃灣玩過

Crazy room
地圖袋
Roxy
Marc by marc jacobs

東東

Mastermind, Kodak, Sony Ericsson

加太賀日式和風科理

公司嚴重負債，街機部賣埋，初音冇人屌
成間公司得返人中之龍一個IP 賣得叫做好少少
但其實出貨好弱，根本搵唔到錢
跪埋係地下將所有人中出哂上PC 同XBOX 救亡
佢下一隻人中仲係而家咁既銷量或者再少啲就蝕到執得
咁都唔收皮點先收

東芝點會收皮
白色家電仲好出色

Facebook

椰林閣

農場餐廳

五十嵐

香港高登

陽光一代變咗波仔 無收到皮

只係代表佢比咗好貴上架費

裕記
沙嗲王
好好粥麵
赤丸製麵所
umbrella
Polo
冒險樂園

咁多人講super-X, 其實間野衝出歐洲添啦
發現仲有成20年前既圓筒斜咩賣, 正

雞仔嘜

嗰隻食手指嘅猩猩

人人搬屋，apple jeans

哈迪斯
得香港有茄汁長通粉食

D 人會轉本田

之前19 蚊一個米粉 忍唔住

U right, Esprit

我第一部電腦就係泰來,全包,成皮野 唔知阿媽點解會買,但冇得上網,返學上堂先用到ICQ 到CE讀電腦先有得上網

東東 轉咗得返雪藏貨 超市仲有得賣

股價妹下妹下咁
20年大牛市冇升過

幾個月前特登入荃灣海濱買外賣，見佢地都幾好生意👍🏻

Anna Sui
地圖袋
中學時啲女同學以擁有呢2個牌子為榮

有過Crazy Room 的袋

我以前個個彩虹條紋

仲有2%，K-2，Indu Homme

法治 都一樣收咗皮

全部都係回憶

而家叫HKT

仲有persona喎
sega上年純利48億

呢家？打字都有鄉音

利公民
大大
愛華
海淘
Cozzi
Techno soft
中巴
出奇老鼠

中學勁多人用佢銀包

Yes 雜誌

以前中學成日lunch 食好好

Atlus 既野唔等於係SEGA 既野

地圖袋？

2% 真係經典黎
Janice man
Angelababy

熱帶雨林餐廳

好似仲有間叫花園餐廳

好好啲蘿蔔糕同燒味世界第一

咁得意 但好唔好食

花園餐廳好多，觀塘旺角都有

哈迪斯
明將
歡樂天地

Laos d手工好差，而家主要要都係孟加拉、越南、泰國

間公司應該得返幾丁友搵間支那廠做oem
買過D雲吞偏難食

嘉太賀壽司

仲有東芝

但係今年蝕咗59億

四方果啫喱

細個會用黎玩佢入面d game

York牛仔褲

而家淨係食鮮蝦雲吞皇，幾大粒好食，但有少少平時街舖嘅鹼水味

幾乎係日本大廠最霉嗰間
個個都賺大錢得佢蝕錢
仲係大把人以為佢係以前嘅sega
估唔到佢而家仲咁多fans

Beauty exchange

好好食

chic之堡入面啲衫

人仔台
依家變咗支移動

講講下口語打書面語咪on9囉

大型機鋪 virtual Zone , Cyber city

sega 同 sammy合拼咗做sega sammy
sega 係sega sammy 嘅子公司
atlus 係 sega嘅子公司
連sega sammy財務報表嘅封面都係用p5嘅圖
點樣唔係sega

好似仲有做電訊

泰林 賣飛佛

不過波仔宜家仲多唔多人食 全盛時期 我見商場地鐵有專門店 但宜家有無少到

人哋target鄰國生意，得鬼閒理你班港豬

家樂福
果陣排隊比錢想抽中我有ps2

其實都幾唏噓
睇Netflix爆機年代
Nintendo 出紅白機靠孖寶兄弟打響海外市場
佢地就創造左Genesis+Sonic賣速度感成功搶佔好多market share

靈格風

細細個一得閒就打個電話過去玩下

趴地熊

Laosmiddle 真係好耐之前

佢應該唔係講緊mmj

其實好核突，唔明點解咁多人用

但係實行能力同Marketing 真係差好遠
手提機比Gameboy 打到仆街，Dreamcast 再比PS1 打到仆街
點做都做唔起
幾廿年來都係靠以前個朵打飛機
但係連個朵都唔夠任天堂來
人地老任出MINI 紅白大殺三方，佢出部MINI 世嘉比人屌到返廠
大家都係膠垃圾唔夠GAME，但一下就試到品牌忠誠度出來
日系新世代老任仲可以贏到巨人SONY MICROSOFT
係除左手機GAME 馬有失蹄之外，可以話係唔會輸
講起手機GAME，咁撚多以前既IP，SEGA 都可以出到一PAT 屎咁
新玩家吸引唔到，舊玩家就唔理你
真係慘過亞視

Ericsson同Siemens 好勁，不過依家好少做b2c姐

佢勁唔係勁在做家電
基本上家電市場德國同日本仔都退出晒咁濟，得韓國仔同大陸做

仲有八百伴
澳門回力仲有個牌係度
細個一聽到阿媽話去八百伴去冒險樂園就好開心

正想講
sony Ericsson

今日見到個師奶仲著緊super x

仲未

以前禽流感一野收咗佢皮

小眾野

香港大學

依個連個牌子都收皮

中華牌鉛筆收左皮未

應該係PS收SS皮，PS2收DC皮？
但當年PS同SS曾經鬥到難分難解
各自都有獨家game搞到玩家好難抉擇

V仔依家太貴啲老mk 買唔起姐

仲未執

Lg 手機

連大廈套bms 都有出

你啱，我記錯年代
但係當年你見到佢新果隻櫻花大戰係用左十幾億YEN 來整但而家完全冇人提既時候
你就知佢死期唔遠

鱷魚恤、雞仔嘜

當年啲學生買唔起Gucci LV，
見又係嗰啲pattern，
又負擔得起

個初戀都好撚想要，
當年我日日菠蘿包買咗個銀包過佢
事實上我都頂呢個牌子唔順

我搵到蝕59億係2019嘅數字
純利48億係20年3月
20年11月又話因為武肺蝕9億要賣街機部門

仲記得2%，d料好差

香港
國際金融中心
東方之珠

Mook
Y’sac
Cervo
Chevignon
Les Sportsac

記錯咗 今年係仲多
估計會蝕成一億美金左右
差唔多成百億

boy london

htc

Qoo

哈廸斯

Chevignon仲喺度喎

有話要唔係度咩？

G2000

但皮已收

173 173 173

麗的

綠寶

SWATCH

識, 我個部係188對面買, 貴到hihi

竟然無出奇老鼠同歡樂天地

而家啲塑膠用品 膠桶之類 都仲有紅a整
加上佢同設計師平台pinkoi不時合作
邊係收皮

西門子鐵路系統
唔明邊忽收皮

唔係arnold palmer咩...

ESPRIT 簡直收哂皮

柒牌Laosmiddle???
好似連掌門人都有sponsor

話說點解無人提起靈格風

唔講真係唔記得咗

2016年賣咗俾美的
所以諗清楚先買

SPI

Fx creation

Super Lover

亞洲電視

亞視

證明果D中共放左好多識講廣東話既人黎充當細作
仲有中共廢老一大堆係晒各區係咁撩香港既老人家傾計
想改變佢地對中共既睇法

賣game有賺但係帕青哥同街機

地圖袋

味千拉麵
吉野家
三越百貨
海天堂
許留山（香港）
大眾書局

星際大戰

Vivienne Westwood

Wendy 有冇人識

有一日想食 點知先發現停哂

我知佢仲有keep住出嘢，
但相比起以前依家少咗好多人識啦。
比較後生嗰啲買膠兜膠凳都唔會第一時間諗起紅A

你啲隔行好似rap咁
笑撚死

泰林？

人地係轉左型做communication infrastructure

HONG KONG!

Forever 21

靈格風

Hong Kong

One2Free

荃灣千色店有，但剩係賣袋，冇鞋

暴露年齡之Campaq 電腦

Quicksilver
Blockbuster
歡樂天地
美國冒險樂園
HMV

好心專心做家用機game算啦
街機沒落左無八年都有三四年
香港d街機鋪都越黎越少

motorola

用緊nokia電話覆你

sega街機音game從2010年代開始反攻konami
咁叫沒落？

亞視永含

true

nokia啲電話已經俾支那公司買咗個名嚟做
真身叫hmd global

笑左

香港仲有冇

勁好食 勁香
放係袋成個袋都勁香

靈格風依家仲有冇人用

victoria secret

哈迪斯(香港)

it 十幾年前
中學被班潮童當潮物

依家基本上

想食
最鐘意開小小 然後啜卜咁食

仲有嘅 專做大陸人生意 差唔多執晒lu

咁多負皮

想問下你衰乜嘢食咁多負皮
香港係講開「而家」同埋「呢家嘢」
兩樣撈埋嚟用好明顯痴脷筋
你講出嚟重畀人負皮

西門子仲有做火車訊號系統

你自己唔用唔等於人地錯嘅

山頂

諗起字典機

Doctor Kong

有個賣衫牌子叫supergirls定唔知superlovers

有收皮咩？唔係等於KAWS?
之前先同完Dior crossover

超群啲蛋糕同蛋撻都好好食

茶字典
明明勁好飲

Kamachi

諗起獎門人

全線Another好似一瞬間響香港消失

Nokia 手機都係pure android
可惜無人欣賞

三隻字母=支那公司

Football Manager
Total War

KAWS 賣ART PIECES
ORIGINAL FAKE 賣衫
crossover 都係拎佢名 冇咩KAWS味道
件件都係大大隻DIOR字

睇咗六七頁都無人講Fingercroxx
明明記得初中時期好多商場都有呢間mk鋪頭 但唔知幾時開始就唔見曬

記得以前拜山成日飲

同以前比以家沒落曬

不過Swatch group 絕對冇收皮，你睇下佢旗下有咩牌子

Motorola

超群仲有幾間，不過同吉野家同一個腦細，藍店不了

一個負債比得三成嘅公司點嚴重負債

麥當勞叔叔,小飛飛、漢堡神偷同埋滑嘟嘟

傻之良品算唔算？
元綠壽司

收緊同收左明明兩樣野

日本人有心keep好本土文化遺產好值得欣賞，而且人哋本身喺日本仲做得掂，只係香港少人玩（未沒落）
咁唔好彩撞正武肺蝕大錢，佢哋先要忍痛賣街機部門救亡

做紅咗就賣咗個brand去炒樓

對比起以前嘅sega
依家絕對可以話係收左皮啦
成堆人都唔熟歷史

綠野仙蹤
黑旋風一定要配愛膚堅

ECO

元祿壽司
細個行商場見到但從未食過

哈迪斯

Kamachi
Mohawk

ACUPUNCTURE

上上年去日本旅行有買

Lasmiddle

講起呢個仲有vivienne westwood 同地圖袋

支那TCL製

2020年4月27日，母公司思捷環球宣佈關閉在亞洲所有56間零售店，包括香港、新加坡、馬來西亞、台灣及澳門

原來舊年仲有幾間
好早已經覺得佢哋on99
啲貨無人睇無人買但租幾層樓
交租都交到破產

海外僱傭中心

Izzue

90年代尾真係好勁
又多明星著
銅鑼灣又有salon

我細個係咁排
Esprit>>Giordano>>>>Bossini>>Baleno/ Uright

下 當年唔會有人同Esprit 同你list 入面個d 比較
根本唔同檔次

今輯節目獎品非常豐富，其中包括。。

我讀緊小學喳

仲有「翻泥」、「就泥到」

Fingercroxx、:CHOCOOLATE
媲美當今年輕一代嘅Champion

K11 Musea仲有鋪頭，不過拍烏蠅

飲完條脷會變橙色

qoo
唔知應唔應該當係牌子

香港沒落=世界沒落

好耐之前買過一條牛仔褲

crazy room

Alviero Martini 地圖袋

品乜撚牌
牌子就牌子，brand就brand
唔撚好用品牌

Swatch, 無人戴不過間公司買起其他牌子

呃鳩笨柒

海洋公園....兒童王國 小朋友做主角

Chocoolate岩岩開果時一街都係

咁即係未收皮

呢家
D度
朵度

你用黎掉鳩人??

在國際單位制（International system of units, SI） 中，質量的單位是公斤（kilogram, kg）。1公斤 = 1000克（gram, g）。

又出返

沙嗲王

你諗緊佢D christo 冇人著就收皮? 佢D boot都仲大把人著.

IBM 做高科技野，你唔識姐。
例如已產出可運行量子電腦，發明加強NAND flash QLC 耐用可超過傳統MLC的技術賣傳利。

更加唔好講全球好多大銀行用緊AIX+DB2的每年都課金比IBM。

西門子仲有好多產品，唔做低價系列，費事同大陸牌子爭無利潤產品。

仙跡岩呢個名真係好唔老嚟，食嘢先積癌

冇人屌咪你屌囉

係海濱開返 wo ching.....

仙跡岩仲未收皮喎

鴻海代工WO

係囉 做乜鳩

椰林閣都未啦

代工還代工
而家Nokia個brand使用權係HMD Global持有，開發由赫名迪科技（深圳）有限公司負責，富士康只係代工

而無論係HMD Global定係HMD深圳，唔少高層都曾經係TCL管理層

加上Nokia公司亦都持有TCL旗下嘅Alcatel brand license 到2024年

根本就係木馬屠城

楊協成 芒果布丁
細個勁鍾意食

IBM只係賣咗consumer業務
Business同超高科技(超級電腦、量子電腦)方面都唔知幾勁

個廣告勁有太空feel

燕窩 月餅 好味

啲人唔使係咁老母人呀講質量應該純粹個腦轉錯 唔關蝗語事 係都素質 先屌

泰國蝴蝶袋naraya

早10年前做過尖沙咀個間outlet
講緊紅日有成50萬營業額,平日點都2,30

例湯好撚濃
好好飲

印象佢個湯啲渣都好好味

依家仲勁過of個陣
只係專注番做公仔,畫同埋得閒crossover下其他牌子

點都有隻雞腳同埋飲落去點都有d肉絲

佢好似係準備收皮前先開始賣其他小菜
印象中以前得華香雞同荼香雞

Crazy Room

Bulova

Yahoo
Hotmail

VLan

Kappa？

讀書個陣laosmiddle 係身份象徵

90年代係後生仔潮物
呢家淪為阿伯同毒撚鞋
可能個條紋icon太似Adidas係死症黎

小熊國 ?

百貨公司有，之前見仲cross over小王子出袋，賣斷要訂貨

以前好中意買crazy room

DADA

ICAC

都話左電話

FX d公事包袋好賣得嫁

係咪有隻熊貓叫superlove定superlover
細個勁鍾意

個勢點同
以前食台式嘢第一時間諗起仙跡岩
而家

好撚尷尬囉

低卡 好食 健康 又fit啲！

以前apple未hit個時見人講蘋果一定會諗起牛仔褲

比唔唱k 攪電左

sony ericsson

motorola

佐敦間舖唔知係咪太猛鬼幾十年都無人租

以前中學都好貴
聽d mk有米仔講都幾千蚊一對鞋
而家幾貴？

其實佢出啲game真係好玩，但係唔合主流
好似fm咁，無課金又睇得出有心機執個系統，但大多數人都係鐘意玩copy and paste 嘅fifa

大地牌, 90後都著過佢哋嘅校褸

西門子低檔家電係蚑那貼牌機
人地重心係醫療，發電，輸配電，鐵路系統同控制系統

boy londa

我屌埋你老母添啊 質素就質素啦
你弱智就轉撚錯
質素同質量2樣野黎 質量支那字黎嫁文盲 dllmch

超正

質量係支那字

加幾句老母就啱咩？ 有無學過mass? 請問mass的廣東話係咩？唔好縮 答我

你睇黎唔止文盲 聲大大無貨賣

以前去銅鑼灣都會行下，覺得啲傢俬好靚

其實HMD喺邊度公司?wiki好含糊

當FBT 款計。
以前FBT $2k 有一對。
今時今日要$6k幾先有一對。
visvim 最貴既鞋可以去到萬幾二萬蚊一對。
佢上季出左件人手造鹿皮藍染褸, 當中d 鈕用鹿角造, 對番港紙要十三萬HKD

真心唔識
以我嘅認知以為嗰brand喺潮人mk著
同傳統有錢人名牌唔同
咁貴真係咁多人買？

佢而家定位係想做日本High - end 名牌
當然有無人認同就令一回事
同埋雖然貴, 但每季都有d hot item 係一開季就會賣哂, 果d item 講緊係九千幾至萬幾HKD 一件

Mass既廣東話係媽屎
支那人先講質量

可能係Super Lovers
熊貓係Ken & Merry

mask既廣東話又係媽屎

BGW
八佰伴
東東雲吞麵
環球模型
百視達

環球 係唔係指 UML？ 登打士街 街頭好似開返

Tiny

節拍

有 香港果間叫mastermind production 冇記錯 而家去咗攻支那 冇記錯
另一間係日本殿堂級 Mastermind Japan
同roen roar 齊名

我印象中都係，後期都冇幫襯。
白切雞，例湯，次次都係會呢兩樣

Big echo
加禾卡拉ok
阿卡西（咸書）

prada, 依家真係唔見有錢人用
porter, 以前個個都有porter 袋, 依家無人用

分唔分到「而家」同埋「呢家嘢」
係兩樣唔同意思嘅嘢？
會將音近但意思唔一樣嘅嘢撈埋嚟用
一係唔識粵語嘅新移民
一係就痴脷筋有懶音

最後你咪又係明
上一代都有人講呢家架啦
我覺得好多人將佢當成呢個呢啲咁用姐
更何況打字習慣又影響

綠野仙蹤

西門子醫療 機電野先多
大把MRI機係佢出

個老例幾好飲

唔好玩啦 wow同cod好撚多人玩

出名呀！嘥銀紙呀嘛！

乜而家冇人上？
見佢仲有街舖賣打機野

呢家=正音

啲地登

三sprit

唔係囉我真係聽過有人咁講

btw移民未

加太賀日式和風料理

Sony Ericson

真係有聲好似係咩流行時裝XXX⋯

未走到

And 1 同 DADA 收咗皮，真係好可惜。
當年中學真心覺得呢兩個牌子嘅籃球鞋超靚。
對比起而家Nike 賭撚同 FOJ 系列，而家Nike d 籃球鞋真係可歸類為肉酸嘅級別。

And 1 太極

Dada Supreme CDubbz

Nike FOJ

Nike 賭撚

sk-2

Roxy

veeko仲有

依家都係好多商場都有, 只係冇人買姐
同其他it牌子一樣, 近幾年開始摺

呢兩個點會冇人用 成日都見

行咁多次都唔覺眼

冇存在過

好多電訊商
Orange
和記電訊
香港電話 公司

記得當年esprit salon整頭髮都幾貴

泛美航空

北歐點少得SAAB紳寶

步步高

大丸，三越，松板屋
嗰時銅鑼灣簡直係小銀座

個樣比當年同鄉嘅850靚仔好多

香港製造

俾snapdragon 808累死

好多都係大粒野，不過blancpain同omega都執左喺中環同羅素街嘅boutique

依家都有，不過俾星辰錶citizen收購左

我最愛嘅球星係卡達
當年佢著住對太達玩入樽賽
勁靚又唔算貴，曾經都有一對
以前and1又搞好多街波
幾乎係花式籃球代名詞
以前俾人用花式玩，直頭會話佢「俾人玩and1」
係後嚟啲人先記得番and1本身點解

DADA好記得佢有對係有個車轆響鞋身識自轉
真係有人著嚟打波

太極

中環個間都執柒埋

歐洲嘅5G供應商。少做電話啫，但機樓仲好勁，一直用華為打緊！

車定飛機？兩樣都仲出緊。

係喎，醒唔起飛機佢地撈得幾掂

乜嘢收咗皮，少咗廣告啫！

老老實實 uright d 野其實幾正

你真係on撚99
mass唔係質量係乜？

saab係撤出香港定倒閉左？

唔識咪自己查下囉

你自己講吓點支那法

hmd老細係富智康（富士康），富智康總部喺深圳

炸雞
磨菇飯

又變返得一間嘅時代啦
薯條好食

馬里奧餐廳

柯達菲林

Vodafone

富士康老闆係臺灣人

個對係sprewell 簽名鞋spinners
有個敦厚老實嘅校隊同學買左，俾我地笑左好耐，佢尷尷尬尬咁但又照著，諗返都好笑

啲澳門廣東話硬係柒柒地

四大天王

你唔講起都醒唔起 嗰陣第一部電腦就係呢個牌子 好大部 好似去到2000年代中先有led mon